［突發］油麻地黨鐵關站

屌你老味 黎到閘口前同我講人太多緊急封站 我屌你老味黨鐵 本身已經停左推閘 係你逼我

其實幫藍店裝修唔一定要光明正大，都唔一定要成班人做
可以入廁格入面鎖好門倒d英泥入屎坑，一人倒少少，一個星期d廢老入去痾多兩次屎就爆哂出黎
無人知，成本低又高成效

遠水 希望有4000和理非幫手

推閘本身就唔應該停

見到有手足教爆閘好型
我朋友跳欄，有阿叔跟跳

你啱啱係現場?

我係第一批， 聽到講播話由於人潮太多，
要關閉自動入閘機，全世界鼓躁。
之後跳欄，衝入月台就走左

啱啱有個白色衫巴打教人跳閘 推閘 跟著比班臭閪藍絲屌

手足塞喺樓梯口唔比人走，畀市民圍屌
我冇份屌，但懷疑佢地係鬼，令市民反感，

不割，都希望有其他巴打可以解釋比我聽行動原因，多謝！

我都見到佢 好似都有幾個人跟佢爆閘 希望手足無事
btw 偽善撚, 港豬, 藍絲唔抵可憐 乖乖迫鐵